Richard Scotford 又有嘢提大家

I’m gonna get into this more soon, but seriously, no need to stand around provoking the police anymore. There’s nothing Protesters can do that will make them more aggressive, so as to shame them. They are unshameable
Surrounding police stations is now akin to standing in one spot and getting beaten like in 2014.
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
The police tactic is now, let protesters gather, let a few of them break the law and then this gives them the pretext to stop anyone, anywhere on suspicion of committing a crime at a protest.
Once there was a time to come together as a gigantic wave. Now is the time to make it rain all across HK.

係咪要諗諗個新玩法呢？

佢的意思是不要再比機會比警方亂咁拉人？

因為前線衝擊警方，而比晒機會佢哋開始拉人。

圍警署無用？

Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
可否翻譯下，好難明。

差不多，唔需要去圍警署，俾機會警察打人同拉人。
班警察自己已經夠癲，自己會無端端發癲，你唔使去刺激佢哋。

可否翻譯下上面我copy個段

簡單講就係遍地開花，要繼續令整個香港變成前所未有的抗爭城市，be water，要有明確目標同退場策略。

不過又有人話要吸引外媒的報導，遍地開花未必有人報導，要有一次過百萬人10.1上街。

顯示 #1
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
可否翻譯下，好難明。

試吓解釋一下有錯唔好屌咁大力

要有而家指定時間遊行路線嘅抗爭

轉變全港每一個地區嘅反抗有明確嘅目標例如
一段時間例如一兩日之內一齊爆全香港所有地鐵站嘅入閘機。係每一個地鐵站 做完即刻走

而家個模式係每逢週末銅鑼灣或者旺角尖沙咀一定有事

佢講嘅係全港每一區任何時間都會有事

Push

同意

唔需要圍警署

走遍全港每一區，集中火力做完快閃，唔好俾popo咁易捉到條路。

Yes

百萬人上街係需要，但係唔一定要指定每次都係同一個模式，有共識地快閃一個地區一個行動，要引起關注但唔需要打狗，有得佢哋自己癲飽佢。

因為而家模式，團體發起遊行跟住警察出水炮車示威者逃走捉幾個收工。一旦依樣野發展成為常態媒體開始厭倦亦都冇報道價值

各區游擊方式嘅示威係將而家推上更高一個層次
等到傳媒甚至全世界都知道呢個示威係擴張緊

大家點睇？

非常正確

928夜晚。有班手足爬上水馬不停屌狗 ，叫班狗出黎隻揪

好喇 到班狗射水， 你又叫後排快走，如果唔係前面走唔到。

到底為咩要爬上水馬屌狗呢？ 928 集會人都到齊，每次出黎都有主題，可唔可以唔好每次都變成 「死黑警出來隻揪」？

人都未齊*

就係呀！而家班狗咁癲，唔使每次主動撩佢哋，要屌狗打狗大把機會。